【港緊新聞】懶人包 - 財政預算案

圖片來源：

未知仲有冇漏

其實佢出嚟淨係講呢啲就夠
成個過程都唔知洗唔洗三個字

聽佢廢up曬流量
同埋要擦鞋呀嘛

政府咁派法仲有無錢？
第一次覺得還富於民

希望大家多多少少都捐啲出去比同路人
同埋唔好唔記得如果唔係民賤聯2月21ban 左
我地可能會有20000

就係攞錢挽回民意
你咁諗就落疊

又雙糧又一萬，一家四口咬老綜輕鬆袋十皮無難度，嚟緊豪啲可以去下R洲旅行

記住初衷呀
唔好俾錢收買左你